請人幫我砌機 九龍最好

電腦壞左 我執料你幫我砌
有錢

黃金執料加錢會砌埋

咁好既咩 之前開post叫我自己執搵人砌

搵悠二啦

$500

自己學下砌啦

佢會幫人砌？

你幾時得閒

去佢fb pm佢，開左網店

落場執list 搵佢砌埋
然後搭的士返屋企
goodest 呀

now

悠二 覆左我 佢話比list我睇 等我二十分鐘睇佢覆左咩先

你同我落腦場執件 再返你屋企砌
聽日可以去
$400+來回車費

不如依加行

睇睇上面位巴打得唔得閒先

tg

TERMINALHK唔係包砌包送貨咩

果到等啦 我住長沙灣 去5分鐘 請埋你食飯坐車喇

係，我仲買埋Windows ,不過咁耐都未買

我東涌出黎 點聯絡

tg 單左唔識用唔識加 全英文

By the way砌要加錢

你留emailwhsapp

1533546420@qq.com
你sd你ws比我 我add你 唔該巴打

中央處理器
Intel® Pentium™ Kabylake G4560
Qty: 1
$538
主機板
ASRock H110M-G/M.2
Qty: 1
$539
記憶體
G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Qty: 1
$455
硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Qty: 1
$318
顯示卡
ASUS GeForce® EXPEDITION GTX 1050 OC Edition 2GB GDDR5
Qty: 1
$999
火牛
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Qty: 1
$440
機箱
Sharkoon VS4-V ATX
Qty: 1
$235
作業系統
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
Qty: 1
$989
總和 $4,513